寂寞感

係屋企自己一個好寂寞 之前有女時都寂寞
依家無女更加寂寞
搵fd陪出下街會好d 但一返到屋企又好寂寞
依家嘅我覺得人生就係不停咁去搵d野做去麻醉自己 去比自己唔去感覺到呢d寂寞
好虛無

好想搵個好近嘅知己 可以成日搵到大家形影不離咁 9 fing 到下其紀 最好係異性tim啦

有無人有同感

人大咗個個都係咁架啦

巴打幾歲? 正常人愈大fd愈少, 除非你後生識勁多人, 你d fd都會結婚生仔.

同是天涯淪落人